誠哥真係走得好前

3HK -> Free Hong Kong

無言以對

Ok u win

一句野解釋晒點解場運動會輸

嘩

一直無轉過
用左廿幾年

香港人先會明

覺得活動好亂既人入一入黎

遠見

LOLLLLL

10/10

推

我都用左十鳩幾年，中學用到而家畢業出黎做左幾年野

拉
0/10

真係抵誠哥咁搵到錢

好波，巴打。
我都用咗十幾年，由爛橙年代用到依家爛衫年代。

最強黃絲

轉台了

晨早發現啦
而家先攞出嚟講

ok you win

tui

走在最前

You win

You win 唔轉台啦

居然去到今日先有人發現

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

Ok you win

遠見
再世諸葛

李氏走資真係鋪排左好耐

到中共知既時候已經走到8899

冇得輸
最強手足

勁過推背圖

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

轉台了 支持誠哥

你仲要開係手機台 幾好笑

送中，有證據吖！

明明有10個數字可以用
但係偏偏就係要用3

勁!!!!!!!!!!!

轉用3了

拉

水鏡先生

屌你老母 抄po

所以黃埔冇日安寧

快我地十幾廿年果然係誠哥

真香港核心

呢排咁多被自殺，但係竟然冇佢地嘅親人走出嚟

咁都俾你諗到

誠哥真係睇到未來

7/10

200 IQ

誠哥

咪推啦

用緊

好彩一直都係threeHK 黃絲電話台

以前個個都話誠哥係未來人，一直都唔信，依家我信鳥

wow

突然好自豪 自己用緊3HK

認真問 原本點解叫3

Three 同 Free 都唔同讀音

Three Hong Kong

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

U win

上連登，勿...

唔明講乜

CLS

一早知佢係共濟會成員，所以可以洞識天機一早由中國撤資。否則就落得馬雲，馬化騰的下場

3g掛

咁都畀你諗到

核彈

係咪3 sell屎

Over power

推返行動po啦

屌你老母真係笑出聲

真大台

Free Hong Kong

不過亂收錢

最強黃絲唔係浪得虛名

不得了 即轉

我都用緊3
Free HK

ppp

搭緊車笑咗出聲

係未要轉台啦

🤔

O，賣角

要轉台啦

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

Um

突破盲腸

又開膠post

依家咩位都有得入

用左3 十年

你最撚型啦

thx

誠哥
等份約完咗即刻轉

對

而家先知

真係搭時光機嚟

誠哥好嘢

係喎

100/10

已投誠,9月已經HKBN轉左3HK!

你嬴左

3hk!!!!!

做乜鬼登報話黃台之瓜 何堪走去摘
共產黨聽你話佢就死啦 係要摘多次
乖乖地奶共 乖乖地奶共
乖乖地奶共 係要摘多次

你又啱喎

Big brain
200IQ

由同台sms唔使錢嗰個年代用到而家

香港勝在有誠哥

Th 不是 F 發音
所以外國人聽香港人講thank you 似講 Fxxk you.

Okay you win

屌，原來係佢一直播種

....

啱啱由垃圾cmhk -> 3

諗住睇下邊到有門市見到港殤

10分

終於被發現

sor眼快睇錯字

速度如何？黎緊轉plan

仆街樓主出賣誠哥

咪推

3hk

lol

唔怪得班藍絲叫佢曱甴王啦

呢d膠po都上新聞

幾好 遊行轉3G都收到

願誠哥歸香港

我果陣以為3G 佢先叫3HK

之後出左4G，我就覺得3 呢間公司好落後

係喎，神人

仲走得前過天琦

屌 堅喎

屌仲咩鳩篤手足灰

咁撚叻咁撚醒呀

Fuck 橋 咁你又誇左啲

準備轉台

駁唔到..

ok u win
用緊

駁唔到....

犀利

3台唔好用…

ok u win

3

如果寫埋HK就好

誠哥好有遠見

3好似係指3G

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

fucking genius
sales 請出招

以前覺得3仔台仆街
依家用3仔簡直係一種香港人嘅榮耀

用緊3
多啲誠哥

you win

要轉台了

推向國際

咁既Po都千幾正評

用緊 支持誠爺

gg

犀利

華生 我知錯啦

咁都比你諗到

轉台喇

3HK

日期：13-10
時間：1300
地點：各區位置商場（睇圖）#黃藍紅黑大行動
裝備：全黑全彩各一套，各人長遮一把
基本職業要求：街坊、哨兵、裝修師、結界師
到時可能有彩蛋行動，詳細請睇圖

Suck channel:

先知

咁都比佢諗到

連登好耐冇膠po

屌

冇野好講
你贏

真係駁唔到

我⋯⋯

支持和記電訊！

😂😂😂

大笑左係車上

咪撚出on9 post 啦
聽人點呀！！！！

誠哥發達唔係負碌 係佢真係睇穿未來

笑撚左

100/100

抄我架

細個唔明點解咁多數字唔用要用3
而家明了
誠哥

one 2 free

原來係咁

如果唔係, 點會比人叫到最強黃絲

高能膠

下年轉台

幫親佢個仔唔駛轉

3台用家

PCCW,HKT都係誠哥

香港人真係好失敗
誠仔一早出晒聲
個個重怪誠仔 3HK慢

突然盲腸

以后就寫3HK就得·

3hk 走在最前、大家真係怪錯左佢咁多年

做乜爆出黎

英文差就唔好走出黎柒

Pish

new hashtag got!!!

令我諗起百佳黃老太
未回歸之前已經知道有「黃絲」，誠哥係咪未來人定有未來視

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

相都一早有啦 你以為係流嫁

哇 好撚耐既回憶

仲識借東風tim

誠哥俾你害撚死喇

on9

push

唔係冇可能喎

垃撚圾和記

利申：90出世，有緣見到黃老太廣告同周星馳嘅百變星君

你係咪香港人

咁3 UK....

抵佢搵大錢

發現新大陸
Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我屌。。。。。。你老母咩

dllm 最大黃絲

一陣人民日報會唔會話用3仔台啲人係高科技犯罪分子

無撚得輸

好耐冇見膠post

Wow

3用戶第時會唔會比人清算

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

勿篤灰

地上最強黃絲

岩岩上上個月先續左smt

師父明白了

用緊3HK

3HK，4G
Free HK for(4) HK

高質post

u win

誠哥一早有知有今日 3HK

呢個人好煩好做作重點係大陸仔

想轉台，都係唔轉了

唔明做乜鳩

轉台啦吊

3HK

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

誠哥: 今次真係比你累撚死

係膠得幾好笑，但不推。

哇!!!!!!!好有遠見

厲害 咁都比你留意到

你都係想佢改名奶共姐

what a fucking retard

Jeng dou

最強手足

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

樓主高汁

0HK? 無香港？
1HK? 一個中國香港？
2HK? 兩個香港？
4HK? 死黑警香港？
5HK?
6HK? 淥香港？
7HK? 柒香港？
8HK?
9HK? 狗香港？

👍👍

總於笑番 多謝你

終

震驚了七百萬人的真相

free hong kong

th'r'ee

但之前唔係有post話過連3台都有用華為的件咩?

入得好

高瞻遠矚

Three係英文點會得香港人明

5g係咪5大訴求

因為鬼佬英文 three 同 free 係唔同讀音

和記黃埔

樓主08年係香港人定中國人

知你唔講

未來人

好笑但係唔好上熱門啦

雖然誠哥係吸血鬼大仆街
但以從商角度 佢真係好有遠見好有眼光

5g ar...

用咩router

用緊3

明明就一樣讀音
利申goodest English

轉台3HK

wow！

用咗誠哥幾年了

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

請受小弟一拜

勇武誠

不枉我係3既忠實客戶
In誠哥 we trust

和記就開始支持誠哥無變過

不推文

好想即刻用返誠哥

3 LM

知道得太多

咁都要拉？
on99

3咁都有得翻生

呢個OK喎

誠哥：君子愛財 取之有道...

我咁多年既偶像

果然係香港首富，深諳全世界得香港人先會搞亂f音同th音，撐到出哂面都唔會俾人懷疑

只係一年前既事:

Dse口試黃大仙題膠到出汁，同學：我突然醒起自己都姓黃|

無乜留意到，我一路用左好多年.

仲未無？

lolllllll

黃埔

下次轉去支持誠哥

黃埔=港版黃埔軍校基地？

DNGH

下次完約即轉3HK

清風不識字 何事亂翻書

無忘初衷

文字獄經典

明顯兩個音，咁講只會畀人覺得英文差🤐

3香港採用華為先進技術升級網絡
部署邁向5G高速、高容量新世代

3HK夥華為推電訊雲 為5G網絡建基礎

港三大電訊商都用華為 保安局斥千五萬採購中興通訊系統

香港首富李嘉誠旗下流動電訊品牌 3香港，去年宣布會陸續採用華為技術，提升網絡容量及覆蓋，為 5G 網絡準備。